律師有野講 2 - 請和理非入

(代POST)

律師有野講 2 - 請和理非入

原POST -

文中所寫請大家再細讀及善用“追故”

Sorry 消費左律師二字, 今次不講法律, 只講香城ONLINE - Black Bloc更新版,

TLDR Summary

A 請所有遊行/集會人士 (不論男女老幼) 黑TEE包頭
當群眾一半以上Black Bloc 保證不出3次定會變天

B 放棄道德枷鎖
C 定deadline -> 升級
D 已揭竿起義, 以後請以Patriot of Hong Kong 稱呼
E 習武
F冷處理自殺者
G 除血水外, 自己裝備自己帶

I) 至和理非

1.內爭進行中, 你我手中染血, 所有香港人請歸邊
2.想成功就須要進化, 改變思維係第一步 (大BOSS是無底線的)
A請「放棄道德枷鎖」, 2019既遊行係為保護勇武而行, 行完請留守
B Black Bloc 要多人做先有效
請所有遊行人士 (不論男女老幼) 都著純黑TEE及黑TEE包頭
所有和理非都black bloc先保護到其他人
包頭唔係因為要做犯法野, 而係要等怪唔知你會做乜野
當群眾一半以上Black Bloc, 保證不出3次必定變天
(Black Bloc 出街是絕對合法的, 有穆斯林保護)
C 放棄 等人救心態 (包括但不限於: 外國, 聯合國, 天朝, 正苦) 自己香港自己救!
D 唔好再叫 “冷靜”/阻止他人行事, 人善被人欺

3.習武, 「以武制暴」, 喪屍隨時會出現係身邊,唔會因為你舉高雙手而唔咬你 (e.g.元朗戰役), 好好保護家人

4.咁多年來係各位參與遊行人士都只係有一種 追求 :公義 (Justice)
公義唔等於法律, 只係好多人會透過法律去尋求公義 (包括法律界及法瞎)
Natural Justice (自然公義?) 依件個個都以為有既寶石, 其實從來都唔係香城Online 隻GAME入面

詳見如下
(純粹個人理解）根據基本法，人大係有“redefining law" （即文內的“interpretation") 既絕對權 (plenary powers), 香港法庭無權唔跟/挑戰 （HK court has no jurisdiction over NPCSC interpretation/decision)

法庭1999年已經確認, 這是飯民律師們唔會告訴大眾的

講白d 就係基本法依隻game, 人大係programmer 可以隨時改code 而香城人係無得唔玩 未來30年仲會加難度

5. 退場時請幫手有物資

II) 至近戰玩家

1.黑社會係限時special event, 比大家刷經驗升級的
(發現後只得幾分鐘打)
打之前請確保武器夠長夠硬 (至少60cm長)
隻怪D棍應該100-120CM, 刀50cm+
2.刀則一吋短一吋險

3.只帶口罩係會吸引喪屍伏擊的, 請入TOWN 換黑TEE
4.一方陣亡只係時間問題, 請以唔係你死就我亡心態應戰
5.支援人數少時請勿戀戰
6.必要時, 學習 「暗殺」 , cookbook 技能-
7. 下午為開戰佳時, 22:00左右如果仲拉鋸緊請考慮擇日再戰

III) 至文宜

1.國際層面上要出師有名, 請統一以terrorist attack /lawless night 形容元朗, 另加Government backed thugs
2.請以Patriot of Hong Kong 去信G20 progress update, 要求各國及聯合國盡快介入, 以免人命傷亡, (928為最後最後死線)
3.6名被disconnect 的議員已經係臨時議會, 臨時政府就攻佔陣地後再宣佈
4.(red alert 更新版) 國際關係及黑社會只講利益, 請考量以香城失手後世界會染紅, 紅色入侵(red termite) 作切入

IV) 就自殺者/ 想自殺者

請不要矯情,美化, 冷處理就好
臨陣脫逃係不負責任既表現
戰士應該係戰死沙場
尋死者, 請以神風死士方式明志, 才值得大定尊重

Patriot of Hong Kong
2019年7月23日

開錯台

(唔係講合唔合理)
講漏左, 驚署差唔多每次遊行完拉人後都落閘的
有無人包圍都落

push

推

(代POST)

III) 至文宜

(後加)
5. 加強向遊客宣傳, 比如
a) 城人係 fight for democracy and freedom, 抗赤
b) 必要時, 提出旅遊警示 (7傷拳黎, 因為少左外國人就少左一個向外傳播既渠道,變相少一份保障
6. BLACK BLOC BLACK BLOC BLACK BLOC

如果無用就由佢沉

律師們

（p3)

請考慮建議受傷人士 告MTR, 警方

而未見律師們既 千奇唔好簽任何法律文件

3

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

Pish

Push

大道至簡。

點樣做到

721 宣言英文版個位義士咁
個眼罩唔透又睇到野
同埋佢下巴點包